"早熟女孩"，10歲年齡，20歲的臉和身材，網友：性教育堪憂

陀思妥耶夫斯基曾說過："首先是最崇高的思想，其次才是金錢；光有金錢而沒有崇高思想的社會是會崩潰的。"近些年來，社會的高速發展正應證了這句話，一個社會的迅猛成長，總是離不開不斷掙脫束縛的思想。

但是，這樣一種思想"大開放"浪潮的席卷，也帶來了一些不利的影響。其中，最為顯著的莫過於孩子早熟的現像越來越普遍。

此前，一位小女孩在網絡上迅速走紅，而大量關注的背後，並不是小女孩的過人天賦，而是她有著過於開放的思想。

這位小女孩的走紅，得益於她在網絡上分享的一組照片。在這些照片當中，這個年僅10歲的小女孩，不僅染著一頭金色的大波浪秀發，而且身上穿著的衣服也是一套比一套性感。無論是比基尼還是露臍裝，都被這個小女孩輕松駕馭。

不僅如此，大多數女孩在10歲的年紀一般都是素顏朝天，充滿童稚氣息。而這位小女孩卻在同樣的年齡通過化妝展現出了20歲女孩的氣質，令人感到驚嘆不已。

然而，對於這位小女孩的表現，大多數人的態度並不是認可或誇耀，而是為她的成長感到堪憂。有的網友更是一針見血地點出："孩子表現出過度早熟，與父母性教育的缺失脫不了干系。"

的確，現如今大部分的孩子之所以會在高速發展的時代背景下出現早熟的現像，大部分時候是因為父母沒有及時對孩子進行性教育，這才致使孩子的很多行為缺乏准則的約束。

可見，及時的性教育對孩子的成長而言是相當關鍵的。那麼，針對這樣一種狀況，父母應該從什麼時候開始就對孩子進行必要的性教育呢？

20歲男人身材？
個胸仲平過我

已經估到連登comment會講乜

大波

港女20歲

提早出來做雞養家
可以考慮轉型做電子妓女賣相

10歲都無小小胸 應該一世都平

染個髮化個妝就早熟

好有張柏芝初出道feel

點解早熟一定係父母性教育缺失 而唔可以係性教育前衛
雖然我認同前者可能性較大 但係落呢個結論之前有冇問清楚

天生架

第一張圖個filter咁勁

Cls 正常十歲先開始發育架

香港個D小學就有波
唔係咩

佢哋唔正常囉 個啲叫性早熟 過早發育

係咪已經練到有腹肌

搵個十歲長頭髮男仔咪又係一樣
十歲咁細乜性徵都冇會有咩分別

想入

依篇野好好笑
人哋明明係MIX
天生啡髮

點有性幻想 好難 鐘意姐姐

嘗試欣賞下啲妹妹
妹妹都可以好正

on 99

小朋友樣，有咩特別，幾可愛

有波果D溝咗支那

偽娘？

乜野時勢？
呢d po想熱門？ 拉

遲早所有姐姐都係妹妹點都要習慣下

Ella gross混血黎架喎
佢細佬一出世啲頭髮仲金過佢
你去IG睇啲相係極少性感相
特登搵張咁既相話人性教育缺失？

警告！！連登進入緊急狀態！！

乜撚嘢係干系

cp不了

Petite

btw最後一張先打格仔做乜鳩

腹肌勁過我

警告！！連登進入緊急狀態！！

請admin根據第二條，徹查post主身份背景!

2、若有黃絲 admin 發現有會員經常開無聊 post 而上熱門者，請調查其真實身份是否涉及紅色資本所聘請之公關公司，掌握證據後請立即封鎖其帳戶

光復香港 時代革命

個個集中細路女對波

我都見到個腹肌

真心唔似20歲
最多係15-16歲

FBI

第三張李蘊?

鬼知咩
又唔會特登望
除非你會姐

睇唔出邊到20歲身材

無聊垃圾post 都上熱門

屌你

唔怪得你咁失落

「正視聽」保皇黨為二十三條瘋狂造勢

20歲港女身材

童顏就童顏喇可惜唔係巨乳

身材？？

越來越多垃圾po上熱門

拉

我記得小學有幾個同學好大波
睇小學生有咩問題又唔諗衰嘢

想插？

細路 打扮言行老積

大人 卻想返老還童

佢應該冇market wo...
蘿莉控又唔好 正常人又唔會搞細路女

想屌

想像下喺妹妹嘅白滑粉pussy前後抽插頂到最入大爆射

真係慘
未登育就老人樣
係咪衰老症？

腹肌咁勁 應該打撚死人

可以早d 做g

時事台就咪撚po呢d啦

拉

守衛，守衛！拖佢出去，無需審判，即時槍決!

等佢夠十六就準備娶佢了

所以？

拉

做得model一定成熟啲㗎啦
但你地係咪唔識用不推文啊

入黎睇j圖
無一張j得落wo, 少少胸都無點算20歲身材

感想
只係有打扮一下既小妹妹
同標題完全對唔上

YouTube戰線要人啊！！！

想犯罪了

極危險

唔係講笑
有幾次行過啲國際學校放學
我屌 一堆堆未成年鬼妹
條腿又長又白 條裙岩岩去到大脾
有啲對波仲要好大 谷撚到爆衫 痴撚線

波尼？

冇波=早熟？
港女全部早熟

好想趁低吸
好正

FBI open up

臭閪

你親身見過就唔會咁諗
唔係一兩個 係成打都短裙長腿
早熟到cls

Ella Gross，係好出名既model來的
真係好靚女

個波係邊？

大驚小怪，鬼妹大把係咁啦，how dare you都係十零歲望落似廿幾

食屎啦pr打手

個post好多戀童癖

日本小學生個妝仲濃

樓上

我會call FBI

唔知就收聲唔好沖出嚟柒啦

年紀細細 個樣就咁淫 大多幾年發咗育應該幾好屌

引出好多獸父

啲紋仲深過我

愛莉

十二歲係極限
十六歲已經算老女人

block

報定驚

召喚

一啲都唔好睇

大陸野味，不了

正

應該會比佢按到起唔到身

On9十歲就想有波 傻撚左？

吓 佢畀呢張我 都會懷疑唔夠十六 仲講佢似廿歲

too old

ella係美韓混血兒黎
個樣同身材生到咁靚都冇辦法架
況且啲鬼妹仔一向都興著到咁㗎啦 唔好將亞洲人嗰套擺落鬼妹度啦

又一個睇日本動漫睇上腦

化妝泥姐

可能已被人奪去初夜

我唔睇動唔漫

10歲 屌咪好易衰十一

好正

屌你變態毒撚 活係自己世界嘅垃圾

content farm味濃撚到 拉啦...

cls 自己戀童就話個細路早熟

好靚 但依type女通常大大吓會無咁靚
情況好似周子瑜一樣

比堅尼有咩問題

拖過手仔未?

幻影完未